我就做公關既，就上個禮拜，我個女帶條𡃁仔返屋企

攪野呀，攪我個女，就係我間房隔離攪我個女
然後仲留低同我一齊食飯，食完飯佢問：
有無甜品呀？
佢食左我個女，食埋我餐飯，仲問我有無甜品食
就憑佢呢句說話，我打爆佢個頭，磨成粉末沖落廁所，全中國無人話我唔岩

...我請佢食甜品，因為我係做公關架嘛
我打爆佢，即係打爆同我一齊做野既同事

做人冇公關食屎㗎啦